求救，Macbook air死咗word檔

份功課突然開唔到，點算，唔想再做過

google doc？

用返window機

轉檔案格式

要點轉？

而家係直頭個file都搵唔返，消失咗